當把巴勒斯坦宣傳機器的恐怖放在一起時，就開始讓人難以置信。 Kufr Qaddoum之罪:一個緊急的站在大衛監視器動物權利部門揭露伊萊谷|012年3月29日b|每日野獸 
 有拼字遊戲、牙仙子、芝麻街、家庭寵物和學校戲劇。 感謝上帝，我的媽媽是女同性戀|Ry Russo-Young | 2010年6月21日|每日野獸 
 我對他販賣奴隸的行為並沒有感到驚訝，而是當場抓住了他。 Mogreb-el-Acksa | R。 b . Cunninghame格雷厄姆 
 我明白了，當一個女人下定決心，她就不會對罪惡感到驚訝。 德萊頓作品第三卷(18卷)|約翰·德萊頓 
 你不必為難; 這是誠實得來的，比其他行當早得多。 持槍搶劫|托馬斯·亞歷山大·布朗，又名羅爾夫·伯德伍德 
 不過，你馬上就會要求我練練身手; 聽了這話，我確實有點吃驚。 《山中的老人》《洛維恰爾》《阿巴諾的彼得羅》《路德維希·提克 
 考慮風險的時代已經過去了; 亨佐的魯帕特從來沒有考慮過什麼榮譽是允許的，什麼榮譽是禁止的。 魯伯特·亨佐，安東尼·霍普